三聖大火？

有冇人住附近聞到好大浸臭味

屯門海事處碼頭火警 直播中
(from屯門公園衛生關注組tg)